有冇人知岩岩刑精個首bgm叫咩名？

播完首bgm之後飛左去古天樂同酸圈到 ，
大約 登登 登登 登登登 登登 登登登登 登登 咁樣，
有無好心巴打可以幫我搵

如陽光～

唔係 佢係純音樂黎